電子鎖換電子鎖

本身上手用緊三叔電子鎖
想換三叔指紋鎖
其實買番尼自己換得唔得？

唔好慳果少少啦，入唔準d位就7

而家買鎖嗰陣預約 叫師傅上嚟換都唔會好貴

Download 番兩把鎖嘅說明書，裏便會有講轉窿嘅size，如果唔啱，都係搵師傅啦，你唔會有嗰啲工具

Around $700

應該好少壞，我幾間屋都裝咗，如果想要保養就同原廠買，好似包頭一年上門檢查

2間唔同代理
一間plc
一間crg

Crg 上門維修費貴d
服務廢d
自己選擇啦

咁想問下如果本身已經用緊model A，壞左的話再買返model A，自己裝難唔難
利申: 用緊3叔指紋，八卦想知

PLC呢，話晒做開

未用過一問 電子鎖如果壞左會唔會lock住入唔到門口？

自己用緊 三叔 DR708

基本上咩功能都有，WiFi / 指紋 / 鎖匙 / 一次性密碼 ...... etc

有時落咗街買餸 / 去咗Clubhouse，朋友上到嚟你可以用app開門俾佢先。 同埋我有一間丟空咗嘅屋，前嗰排打風，遙距開門叫隔離屋幫手閂窗

可以自己裝，絕對唔難 (如果你仍然買得返當年嘅 model)

我知所以換新鎖，就係因為舊嗰把紙紋鎖壞咗，用咗 14年 (都係韓國仔)

如果同model仲買得返當然冇問題啦，三叔的鎖得2種鎖芯，基本上同款就一定換得返，我上一把用左11年。

可用鎖匙開門入返間屋，但未必可反鎖返道門

之前見新聞話大陸有隻干擾器 可以令電子鎖開門 其實現在仲有無？

個隻係令個鎖reset
有啲鎖好弱智 reset或無電係會收鎖片
samsung啲鎖無咁弱智

2020買電子鎖冇wifi

如果要買3星
我都建議買PLC

你呢句令我諗起 西門子即把鎖🙈